【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

其實大家係唔係真係咁撚想輸？
文宣去撚哂邊呀?

係，尋晚機場係做得唔係太好睇；
但係使唔使 又篤灰 又割席 又話成個運動玩撚完？
輿論衰咗，咪一齊搞返好啲文宣佢囉！

小小嘢就話輸，你點對得住啲走咗嘅義士？
點對得住啲俾人告緊暴動嘅手足？
點對得住嗰個仲係醫院無咗一隻眼嘅女仔？
定其實大家係唔係真係咁撚想輸？！

一句講晒：邊個再話輸，邊個就係鬼！
唔想輸嘅，就大家一齊重整旗鼓！

尋晚消耗咗嘅元氣，我哋要一次過攞番哂返嚟！
要做到，就要8.18有過百萬人行出嚟，話俾全世界聽：
「We Are Not Done Yet!」

只要8.18夠多人，就無人會記得我哋做錯過啲乜！
只要8.18夠多人，就無人會再諗篤灰，割席！
只要8.18夠多人，和理非就可以再拉隊重返機場！
只要8.18夠多人，勇武就可以有back up咁行動升級！
香港好撚多人睇風向，只要8.18人夠多，大家就會即刻返晒嚟！

所以一句講晒：煲8.18，煲警暴！

點解機場啲示威者咁憤怒呀？因為警暴！
點解啲示威者入警署會全部骨折呀？因為警暴！
點解個女仔會以後都無咁一隻眼啦？因為警暴！
點解咁多街坊同小朋友都要食催淚彈啦？因為警暴！
點解咁多醫護出來靜坐呀？因為警暴！
點解咁多黑社會打人都無事呀？因為警黑勾結！
（自己無限延長條list啦！）

總之，千錯萬錯，都係黑警濫暴嘅錯！屌哂黑警老母

我哋得返4日時間，所有文宣都要一齊做嘢
記住：風向係要人帶嘅！

我哋唔帶，就有啲分化黨，散水黨，認輸黨嚟帶！

個運動可唔可以延續到落去，就靠大家了

#黑警還眼
#光復香港

自推 10連

1

2

3

4

5

推

6

818 818

7

推

不割席 不分化 不灰心

8.16 & 8.18齊上齊落!!!

8

9

10

push

唔好唔記得五大訴求，狗只係其中一部分

唔好意思，借推一下，大學生請入

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

818

五大訴求 缺一不可

Push

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

坦白講，林鄭死都唔肯回應五大訴求，一係佢串到覺得自己搞得掂，一係就阿爺唔肯比佢走。所以而家要做既係要拉佢下台。

要拉林鄭落馬唔難，最大問題係佢下台，邊個可以上，邊個夠膽上？呢個問題係令到好多半黃既人變藍。無左林鄭，黎多個林鄭2.0，咪仲仆街。呢個亦係中聯辦頭痛之一，一時三刻都唔知推邊個上。當你地仲執著緊機場道歉以為自己好叻好型，人地已經安排緊”造王者”。

我地而家諗得長遠啲。集思廣益，睇下有邊個可以有能力問鼎香港特首，領導到個政府，抵抗到阿爺既攻勢。連登要成為新一代既造王者！

推呀 818 我地一齊 recomnect番 和理非 勇武再次團結 推呀!!!

818 見!

係體系、制度、政制、政權嘅不公不義所做成嘅警暴

所以要成個制度變! 推倒重來!

唔好意思，借推

美國眾議院議長出左聲明，話好快會籌備通過《香港人權及自由法案》。

好快我地就可以有雙普選。

但大家一定要識得配合美國議會嘅行動；行錯棋，香港就永·遠·無·得·翻·身！！！

美國行到呢一著，係千載難逢嘅機會，求下香港人要珍惜！

重點
香港依家要做嘅事：

1. 瘋狂對外文宣
2.暫時保持克制，令美國有藉口通過議案

[求推上熱門]美國就快過人權法案 香港人必須配合！

仲有集會呀

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

核爆都唔割！

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

到時見

818見

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

冇退路 繼續行

唔除口罩你係咪鬼

起身一推

香港人永不放棄

贏咗後，相約煲低相見

你係鬼 我係鬼 林鄭係鬼 全部都係鬼 其實我哋冇人抗陣因為只係7月大家睇到啲唔應該睇嘅嘢

身邊有黑警親戚/朋友/同學/廣大市民請作以下行動：
親戚/朋友 — Unfriend及拒絕黑警及其家人出席任何活動
同學 — 杯葛其父或母為黑警之子女
廣大市民 — 喺街上面見到黑警做野，請協助拍低過程，等佢地受公眾監察
網上消費 — 謝絕光顧警嫂之IG Shop

支持

818背囊移動文宣正式啟動

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

介紹下?

乜野文宣都好
總之係818嘅就掛係背囊

宜家唔多人知民陣818有遊行呀屌
得返3日炸

好主意!! 推

推 推推

文宣唔少得

推post

721

811
光復香港
時代革命

818
維園見

記住要離開同温層
同身邊嘅人宣傳

好!

照而家的勢發展落去
香港人將會輸得好慘

文宣比外國人
唔係只要佢明香港發生咩事咁簡單
而係要佢地明點解佢地要恐懼中共極權政府
你要令佢地聯想到中共就好似納粹的火苗
佢地下一代都將會失去自由

但中共唔著緊對外國人的文宣
因為外國人跟本唔會切身關注香港人權
香港無左自由 佢地唔會覺得對佢地有影響
而且來日方長，中共遲d再同佢地洗刷下記憶，外國人又會唔記得晒

中共最著重的是中國境內的文宣
因為會直接影響佢的管治
而我地係輸晒，因為我地的文宣入唔到牆內，反而仲不停比佢上到子彈。

其實係唔係應該諗下點對內地文宣
令內地人明白點解佢地要反共
e.g. 平民係韭菜論，大頭嬰事件，要令佢地諗點解買有害的事都唔可以投訴
令火頭起中國大陸各地點燃

slogan可能除左
光復香港 時代革命
可能加埋
復我中華 寧鳴而死

只有令火頭燒埋返大陸
咁樣香港人先有可能嬴

好主意! 會諗諗點搞!
輸出革命

612 721 811

印文宣 做宣傳！

我818出黎遊行, 行得正企得正就乜都唔帶
因為預左個遊行係和平進行

支持
各有各做

文宣 人人有責

始終覺得818應該no gear進行
行完即散
當然最後發展成勇武戰都一定唔會割

不割!

818,

PUSH

幫推

816

721 811

推 唔想輸！

煲8.18，煲警暴！

818 818 818

不分化，不割蓆。推！

香港人 團結就唔會輸

818
叫真雙普選

818叫真雙普選

我一定會戴口罩

我意思係驘咗後煲底除口罩相見

721 85 811

816 遮打花園集會+禁錢
817 紅土遊行
818 民陣遊行

我一定錫你春你春袋

Push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

放心一定出！

大家要加油！一齊努力！
一定會有除罩嘅一日

We are not done yet

相約驘咗後煲底除口罩相見

811

ush

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

手足收到

721 811 818

推下先，重要嘢要推

8.18

8.18見！

818全家一齊岀

我準備好去為咗香港同前線既手足乾蒸一日了！

818見
大家得閒就係FB IG貼多啲宣傳下

正呀喂

感謝付出

818繼續舉美國旗 好有用

推，冇晒818文宣

推呀

p

輸了

出

要推

818 1430 維園見

推 818

推，818維園見

8.18見！
8.18見！
8.18見！

[緊急分析]法！不！責！眾！

煲大佢

818，香港人唔好輸

推818大遊行！

我無嘢講

818 見！

一一

唔可以認輸

推爆佢

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

風向係要有人帶嘅！！！！！

我嚟喇, 推

無知一問 17/8紅土可唔可以讓路 星期六抖下先 唔係點谷人數

係

一定會

出去宣傳818

好

818

一呼百應

Pish

７２１ ８１１

推上去

推！唔撚使投咩票！
唔想輸就大家一齊去遊行！

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

818 要人

香港人齊心 一定贏

香港加油

818 大遊行

推爆

818 不分化 不割蓆